有冇人日本買左樓

升值就應該有限
打算普通放租到老左過去住

買左既巴打買邊個縣

你話香港人係咪狗嚟, 屌蝗蟲入侵香港自己另一方面猛咁買人地國家啲樓買撚貴晒, 同蝗蟲冇任何分別

買得起你吹得我漲

其實所謂蝗蟲即係佔領人地地方後又搶人地資源之餘仲不事生產。但如果係打算係個邊有貢獻未嘗不可

巴打有冇睇過佢既免費房屋個D，如果諗住老時有得住個D都值得考慮

無深入了解
依家checkcheck

點解會想去日本住
除非住東京京都大阪以外可能先會同香港好唔同
如果唔係一樣都係大城市另外東京而家周街都係蝗
至於想放租放足咁多年真係要諗諗 日本每日都大把樓放緊租無人入住 更唔好講你層樓有可能唔係東京

前排去日本做野，同幾個駐日華僑講，話哩幾年香港出現左d投資日本物業嘅agent，然後佢同我講日本物業係冇投資價值，無論你收租或者炒升幅都係，哩d agent基本上就係昆9人。
我想聽下另外一方意見，樓主可唔可以講下投資日本物業有咩好處?

事實係：你只買得起日本樓
港豬

其實日本既環境以香港人黎講跟本唔應該投資日本

如果有研究到時share 下

事實

日本地震咁頻
樓一定越新越好
老左果時啲新樓一定貴過舊樓
舊樓肯定跌到渣都冇
我係你就快啲放返出黎

到永住先算啦

老左去住？你望你老左無病無痛到死就得

起下底先啦好嘛

想知d agent 點講

請善用起底功能

google 日本樓市 劉黎兒

好撚多提子

日本法律下玩房地產回本都偷笑討論下房屋都比人話入侵 咁撚敏感通常都係窮撚